國歌法三讀緊 無人知？

係咪個個都唔記得咗

知又點？

推到有行動post

獨裁左十世

連登仔連自己地方立惡法都唔出聲
到底咩事？

六月第一個集會居然冇人講？同我推呢個Post上熱門！